警務處署長鄧炳強下午五時見傳媒

【直播預告】警務處處長鄧炳強下午五時見傳媒

而家又出返嚟講嘢 又要準備睇佢串串咀嘅嘴舌

袁爸話鄧炳強係大陸
呢個一定係假人

又曲

.

香港公安局長

一定係講手足果單野
不過都係等睇記者啫住佢721

同大波嬅一樣
比人軟禁完出番黎

放監，睇黎好合作爆左好多料俾屎拿

軟禁咗咁耐，同大波華無分別
當初支共都算係信佢而比嘢佢做
依家睇怕都係鍊住春袋

冇睇1984？
共產黨囚禁完出黎既人係咩樣？

鄧春袋

家人已被控制住

1. 想加強今日話偷渡既人係被人斷正而唔係被送中
2. 配合指鹿為馬劇本

另外提醒今日被送中既手足既家人都會有危險，請同親友/區議員保持聯絡